岩岩睇有視新聞講搜出手槍，發現子彈彈頭係中空彈

除左狗外，黑市都係用中空彈？

有冇手足可以cap將圖出來？

可能係黑警賣俾他們，同黑市賣家夾埋

推，又柒出國際

黑市駛要買中空彈咩
popo自己放蛇

槍係模型槍.

錯

班狗放蛇捉有心做嘢嘅手足

即係模型槍加彈殼啦。。。其實一路都買到，好多人買番去玩退膛

有無睇錯，黑市唔會有中空彈賣，因為成本貴，又無實際作用

黑市應該咩都有得買

係咪普通市民比狗屈？唔好係唔係都話係手足啦

被屈藏槍的市民可以用以下幾個方法抗辯;
1. 所有警槍都會有獨有編號的, 可以要求警方提供內部存檔的槍械編號與該枝手槍上的編號做對比; 另外也可以用該枝手槍的編號向生產商查詢, 便知道該枝手槍是否賣了給香港警方.

2. 由於魔警想屈市民該手槍是用來射擊魔警, 但為了保護魔警本身 & 防止手槍走火, 魔警事前會把該枝手槍的撞針拆除, 因此果枝槍是不能發射的, 辯方可以請軍火專家證明該枝手槍沒有撞針.

3. 辯方可以要求警方監證科提供手槍上找到的指紋, 如果被屈人士在狗屋內被迫用手掂過枝槍必須事前向律師detail 報告及講出該幾名魔警的身份/編號/樣貌/身高/聲線 etc. 千萬不要在法庭上用 "唔係好記得/唔清楚 & 而而哦哦" 這會讓法官有籍口不信任被屈市民.

就算這只是魔警自編自導的一場戲, 以上三點也可以用來讓魔警自己淆底, 最終不了了之.

可廣傳來讓大家知道如果發生魔警屈市民時怎樣自保.

似係俾狗陰啦 黑市買中空彈 托柒咩

打獵既大撚把人用hollow point

BTW乜又係你呀程生？幾時有開箱文？

唔知有冇人記得
十月果陣曾經有流傳過會有廢槍流到示威者手上
時間點match

驚炒車 拉真手足

200%係警犬屈落去

應該係派鬼入去叫手足買槍做野

再放蛇陰鳩人賤畜

好大機會

編導都係班狗
不過演員真係手足

1:24
幫手睇下ok?

似喇似喇

槍要入境已經難啦，仲要指定款式，子彈扮狗

出左整合post
幫推

一定係狗屈

槍有可能自己整到
子彈冇可能
正常人直情連買子彈的途徑都冇
除非佢比埋賣家你釣魚執法